[I/A] 死神 Bleach Brave Souls (14) 揀咗10選1同抽咗投票神角池+血戰池未

官網 :

相關網站 : 內有塔&角色資料 及 抽角模擬器等

玩咩SER好 ?
3個SER既遊戲資料同更新係同步 , 只不過玩家進度唔同
日服玩家大部份係數年以上 , 玩家進度較高
亞洲服2020年7月9日開服 , 玩家進度較低
比較多香港人同台灣人玩 , 有中文 (較適合新玩家入坑)
如真係決定玩日版既需要用VPN進入遊戲
(開左ACC就唔洗再用VPN入)

IOS亞服 :

IOS日版 :

AN :
角色排行(28-12 update)

普攻角配裝講解

強攻角配裝講解

BY大力巴

點分隻角色勁唔勁 ? 點分隻角色係普攻角(攻擊)定強攻角(靈壓)
--------------------------------------------------------
問 : 做完新手任隻自選5星揀咩好
答 : 推薦織姬 / 劍八 做插件
(對後期影響唔大 , 唔會話揀錯就好大獲個D黎)
--------------------------------------------------------
如果想知你抽左隻角勁唔勁 , 有無用
去一去第1頁頂睇角色排名 , 如無你隻角份
可以去以下呢個網望一望基本評價

真係唔明先貼上黎問 , 記得連埋角色圖
--------------------------------------------------------
點樣分隻角色係普攻角(攻擊) 定 強攻角(靈壓)
--------------------------------------------------------
普攻角特徵 攻擊 > 靈壓
有普攻 double hit (普通攻擊命中次數UP)
角色特性一般都係跟 普攻傷 / 減傷
咁點配裝同SUP , 推攻擊裝 + 普攻傷 / 減傷SUP
(開眼優先開攻擊)
--------------------------------------------------------
強攻角特徵 靈壓 > 攻擊
有強攻 double hit (強攻擊命中次數UP)
角色特性一般係 強攻-CD / 強攻傷
咁點配裝同SUP , 推靈壓裝 + 強攻CD SUP
(開眼優先開靈壓)
--------------------------------------------------------
仲有樣野叫大技角 , 必殺 double hit
多數都係玩靈壓裝備
--------------------------------------------------------
問 : 抽到重覆角食定唔食好 ?
答 : 當你過到穿界門個陣食都未遲
因為某D層數會鎖角 , 到時你唔夠角用就GG
但你想享受隻角快感就直接開眼啦
--------------------------------------------------------
問 : 新手開局應該做咩好 , 打咩關 ?
答 : 將所有角升到滿LV回靈玉(包括1-4星) , 有用既5星角就直上6星綠字200LV
之後既1-4星可以比5星做限界突破肥料 (晶石/環UP或你唔夠插件用就可以留)
跟住砌裝備 -> 升繼承連結 -> 升開眼
打咩關呀咁 , 解完新手挑戰任 , 將主線推到可以開放戰記關卡
之後可以考慮停推主線 , 戰記裡面既交換所 . 有開眼材料
角色票 , 裝備票 , 靈玉 等等重要野可以換
每月RESET 1次 , 識玩既就1定每月換晒佢
做完以上既野可以去刷活動關 (留意自己夠唔夠3BONUS角)
將所有藍ALLIN落去 , 唔洗問刷到幾時停
有幾多藍就射晒落去 , 活動裡面有既獎品包羅萬有
(角色票,裝備票) 前者可以抽中所有大池5星角 , 包括5周1 , 5周大白
後者可以抽中金裝 , 茶具
(仲會有大量經驗石 , 強化石)
無晒藍而自己角色升到咁上下戰力
可以去協力刷繼承之間既藥水升角色戰力
--------------------------------------------------------
問 : 28蚊新手包抵唔抵課 , 揀邊隻好
答 : 有心長玩既可以課番隻 , 推薦力劍八 / 心小白 / 速泰虎
--------------------------------------------------------
屎眼開格次序 因為唔係人人5/5 所以要小心簡
PVP向普攻角 / 非PVP向普攻角 (普攻角可以唔升靈壓眼)
攻>血>防=會>靈 / 攻>會>血>防>靈
全力推傷強攻角 / 保守強攻角
靈>會>攻>血>防 / 靈>攻>血=會>防
但都係建議會心擺後DD 因為要考慮埋未來拎佢嚟做sup嘅情況
而繼承係唔會繼承埋會心 所以加另外4圍更佳
--------------------------------------------------------
仲有野唔明睇埋以下新手攻略先再問
【2020死神手游】新手必看完整總攻略-基礎-角色-裝備

【繼承連結系統詳細說明】

豬

見冇人開,頂唔緊幫手開咗

巴哈見到，比大家參考下，同大力巴張list 有d 衝突
利申未揀10選1

想問下極共幣會唔會清空?
定下次活動都仲用得

唔會清空,可以下次用

step7 咁樣算唔算好運

有無公會收人

垃圾嚟 開個新帳啦

我想請問下邊個帳好啲

單抽25石中左露琪亞
係咪可以回鍋啦

一護勁嗎

上面

個人覺得上邊好d
多d 5星,有呀媽(唔洗等復刻)同2眼哈斯
靚技強攻插件
下邊就有露琪亞同妮妮
但反正而家仲有池,點都要抽
btw如果係買ac應該有更好選擇

如果買ac，首要邊幾隻好？

五週年2隻,哈斯,2魔女,今期既2隻10年後,藥水角
越多越好

搵唔到呀，比人買哂

速茶第6眼開300防有冇問題？

大爆死
8%唔保底真係搵笨
希望之後唔好再咁出

其實佢一直以黎都係咁出，係2020年先有d新抽法

隻驚次次出新野都係棄坑潮

有無人分享下公會戰隊長周配搭

真係啱啱好

佛心

屌，中第3隻泳裝3刃同第2隻聖誕妮露

諗諗下都係追埋算

又爆機

想問下點樣繼承acc落新手機到?我綁佐klab

新機入game畫面撳右下角
揀返klab登入就得

新手打咩攞石最快

升哂所有3 4星都有一堆石

3,4星值得升？

升黎攞石

係咪每個人物只可以拎一次石？就算唔同服裝都唔計？

唔係 例如兩隻一樣既3星一護 但係唔同屬 咁係分開計 星數同唔同衫都分開計

計圖鑑。同一隻角，同服裝，但唔同屬，已經分開計。Eg:

呢度係35 石x5 隻=175 石

咁正

新手第一波石都係呢度黎，之後錯手all in 落某一兩個pool 抽唔到好野就會棄game
慳d 用石就好襟玩

Btw 1 2 3 4 星角都係升爆lv 拎到右上個個徽章就可以比其他角食突破，但4星店長最好各屬留3-5隻

呢招link 技刷素材幾好用，其實仲有其他角都有同link 技(強晶強石drop rate up)：

不過最易拎係4星店長

小弟新手，咩叫link技？即係大技？

同埋想問下十年一護有幾勁？有fd中佐，但未知勁係邊

每隻角色都有固定既link 技(魂魄特性)，有加攻，有減傷，有-cd，仲有回血 /復活好多野，詳細去睇圖鑑(抽到先算)
可以係右下角睇到

之後一隻角可以link 3隻角

Link 左落去就會繼承左招魂魄特性技能。

店長招link 係加drop rate，塞爆之後連埋自己會高5x %，成隊有兩隻咁既角就+1xx%

高傷囉 , 學下睇特性 , 對比下其他角色就知有咩分別

新手一名，有好多野要學

歡迎

有呀有呀
Tg
GAME ID 21910030
有WS GROUP不定時會一齊打討伐

我都想入，正常日子都打到公會戰

原先開局果個拎佐死神力量個一護食佐，係咪無得再刷返黎

有冇亞服公會？

同問,有冇悠閒型公會收人

之後要用卷抽
你當唔見左125玉

唔係呱

唔係25玉咩？125咁多

升100LV 50石
6星 150LV 75石
如可轉生角 150LV 75石
暫時1隻角最多回 200石

原生開局送果隻一護3星黎仲有得升星？

屌 , 3星個D好快會有番

睇哂攻略先啦

其實唔追求 PVP 勁啲嘅話
打塔拎 制服一護正過拎 斬月大叔wor

仲有多25玉

最終都係要拎晒 , 無抵觸

空白的靈壓真係消失了 ?

我地係崩玉藍染，佢係無月，所以我地感應唔到

我見佢有登入

點解唔見左既佢

抽老母抽到心灰意冷

我都有少少

我都大爆死左⋯⋯

係要比啲時間回下石同運

岩岩紫左 同大家分享下

岩岩add左你game id
但你公會好似full

我老母池出嗰陣冇返黎玩

抽左幾多

萬3 得1隻rukia

唔等單池先抽？

如果2隻都要 2隻0.5加埋都同單pool一樣1% 重可以搏埋2%雜pool

雖然單人1%一隻 但係加埋得5%

會唔會紫埋露琪亞？

冇無視 不了

我儲緊石等老母復刻

有位巴打TG左我以為係你黎
應該好快有位 留俾你

新手想請教，主力升碎蜂夠唔夠打後期？
4星個啲值唔值得升

4星升完lv 拎石 就賣晒除咗店長同大前田
你唔夠插件咪留住少少先
你打後期意思係咩？

即係夠唔夠打大部分關卡
定係要繼續抽齊人先夠打

佢投TWITTER果到要點先連到去?

其實所有角好似上面咁講，推爆隻單眼同爆link 都唔會渣得去邊，推神角外掛係方便d 同快d
所以我覺得抽到保底就可以停一停，留下石，因為每個月頭月尾都會有新池
同埋我建議小說，血戰，限定池同合作池可以抽多d,其他偽彩抽到嘅池我基本上唔會抽

角色唔夠多 , 而且唔係最 top
可以既話追多隻 10年後 1護/ rukia 番黎

4星個d 拎黎回靈玉

好的，我再研究下，唔該巴打

一樣

屌 關關打完都問我加唔加個栢檔好友 打到好燥
刷活動已經多野㩒架啦 更新前都唔會咁既

爆死係咁中藍染...露琪亞呢

想klab出多啲十刃pool
打塔唔夠角用

月尾pool好耐無岀過破面

今日抽到呢啲人，如果我主力用小白，碎蜂同一護係咪夠晒過

周回黎講auto等一護老母同時灘呢類再抽 之後就要對住穿界門黎抽 睇下有冇適正角啱用 冇就抽 因為每個月都會開而且有幾百石同必中卷仲有斬月 包莖藍染 同制服一護換

你鍾意啦
其實正正常常一個6星升滿level嘅話咩關都過到
討伐戰、公會戰同穿界門都係睇你本身夠唔夠多角色
都只係淨返pvp要求高咁解姐

而家ok , 之後可以慢慢升晒d 角回靈玉
之後就盡量抽 d 限定池 , 大池角靠慢慢農護廷卷 遲d 都會中

唔該晒各位巴打

血戰班破面未出過

血戰破面除咗6刃仲有邊個
想佢出血戰茶渡

妮露三刃出現過一陣

但掛唔到活動關都係惡搞

血戰十刃得6刃
破面就有妮露同埋比涅復活嗰堆前十刃

7刃都好似有
仲有嗰三隻合體垃圾

個個小說pool黎
正宗血戰版未出過

三隻合體垃圾都想出
一開始就比人秒

呢幾隻野除左人妖有多幾幕之外 其餘果幾件真係斬左幾野就完不過睇死都會出

到時出d閪角但又人權咪又係焗我地抽

有冇亞服公會求加入

同問
有冇休閒公會,成日比人摔數

點捽法 , 1日打1場 ? 定限你秒數

覺得會係CFYOW岀，控涅啲強攻就係召呢班柒頭岀嚟岀招

咁出好似好hea

巴打 我地公會有位了 你要唔要入？

好

想問仲有冇位?

岩岩爆左 有既話呢度再同你講

唔該曬

巴打full了？

想問下新手應該盡量谷一隻上200lv先定係慢慢黎？

同埋想問下10抽1六星應該揀咩好，上網睇好多唔同意見，搞到我都分唔到

先谷一隻上200lv之後玩活動關同共鬥會舒服好多
跟住就慢慢儲角色，aim唔同屬都有一隻200lv可以用
再跟住就aim唔同殺手、隸屬、紅攻藍攻咁樣

唔打都可以留s都要逼人打

咁你衰喎 , free rider
打一場比盡幾十秒

頭先屎忽痕抽下
分身抽咗40抽，中咗一護同露琪亞
正身抽咗50抽得1隻露琪亞
想要一護呀屌

做人唔好咁貪心

所以都係等單池

想請教用auto 掛souls record點先無咁易死，自己打完全過到，auto 過唔到

技關真係好難唔手動
有隻嘢一打露琪亞即刻冇咁半條血

單池好過合池咩？

用老母auto紅字正常裝就可以

保底機率上應該易中d 嘅

自欺欺人

大池保底1/12
單池保底1/4

冇錯呀

唔係1/5咩

係，1/5先啱

新手想問對戰點樣揀人？ 禁黎禁去都係得個兩星一護

右上比錢更換對手

唔係對手，係自己個隊

欄位，角色下面"更換"

搵到啦！唔該

有無新活動快啲出啲破面角啦

有無抽中技王悅？刷王悅剋星關auto應該易d 露琪亞auto一般

玩咗4年第一次玩到冇錢要刷金幣關

賣晶石啦

咩料

唔講都唔知可以咁
thanks

但大池都角新/勁/靚咁多
一見到細池埋地雷就唔開胃啦

大池就一護，和尚，山本，織姬同碎蜂冇

單池就一護，柒番谷炙春水冇

巴打 今次真有位了 求你入黎

刷繼承玩到手指斷都未升爆一格

哈比人比人蝦

又出左三隻垃圾
Btw 新戀次有最高110%普攻加成

是咪勁過王悅

而家收人難過入會

唔係 係我唔小心玩左佢兩次 好唔好意思

未知勁唔勁，純粹想中戀次

隻雨龍好似幾正

d 加乘角，分明逼人抽

月中池無咩必要就留石等月尾啦

真，偽彩可以中

偏偏係將滅卻師刻星放落8刃度
仲要係配強化晶掉落，係咪弱智

已備加成角 留免費卷抽算

16號all in

有5隻

得兩隻

3隻已夠

隻戀次越諗越on9
裂傷增傷 但招大係火燒

我諗應該似王悅咁玩，長開buff 技再普攻，招大就

招裂傷置設一定要多hit 先易上狀態

我申左啦 我名SS 睇下有無

皮已負

想要速屬

抽左過萬張銀卷 一支金兔都無 狗棒鴨棒都係得幾碌

啲4星升爆咗你哋仲留唔留？

除咗店長同大前田，其他賣晒

我就係咁，其他人唔知

唔知有冇記錯，
以前玩好似有4星副本，
所以喺度問咗先

店長我都留嚟刷資源

屌你老母咩
十個 藥水露琪亞 有9個垃圾成日死
仲要大把人唔復活

藥水角唔係人權角咩 不嬲唔復
除非4隻都係藥水角 我會認真打&復活

佢咪唔好復囉
我唔介意cut game 出去左排過

未試過咁多隻

咪又係計3隻

我竟然得一隻

幾多抽？
我step2中八刃就收手
分身step 7先中戀次

1100石 中垃圾
獎勵係隻露琪亞

垃圾pool唔好抽

免費十連開埋最後隻眼

真係5 step 中

見到隻公廁浮竹就唔敢搏多隻一護

浮竹我都係得兩隻，小鉢有成7隻，屌佢

最後4000石抽唔抽大白好 定睇埋月尾先

月尾好似出小說池，d 人話
睇埋星期日有咩消息先囉

我無睇小說；其實仲有咩小說潛力角可出？

好似出第2部劍八篇，d 歷代劍八把刀好勁

銀城，月島嗰堆?

想體撿一下 有冇師兄可以幫助一下
另外想問下裝備方面有冇話係點樣合
謝謝各位

曬卡

好撚多勁角

半年前入坑仲慘過早兩個月入坑

你認得我USER NAME?
你又知我玩左2個月

就算你唔post 我都咁覺得wor
呢兩個復刻哂雜週 、 魔女、 B 果幾個pool
再加大量高質集錦池
連一開亞服時啲夏日角都有機免費抽到

咁我應該升邊隻😂😂

想問下係邊度睇?

我都係睇d youtuber, 或者有時星期日有官方直播

你記住月中 月尾各一個池
一般係 16號同最尾個日
最遲前三日有pool資料

月中一般大池角/ 節日角
月尾 9成係限定 千血/小說

Hi

thx

welcome back

空白ching

養服大佬

新pool 抽5 step淨係出隻新年露琪亞比我

想做靈玉回收都唔好咁明顯丫，連續幾個pool出垃圾比我

5 step, 兩隻露琪亞，1隻4眼佬
125石x2

成日有個念頭，抽哂啲石佢唔出比我就quit game

薯ching

quit返一頭半個月再返嚟

早排新手唔識玩，俾穿界門鎖晒勁角，後面打唔贏點搞

紅 pve

黃 pvp

綠 藥水角

藍 打崩玉

用廢角重打 過到會鎖隻廢 解返隻勁出嚟

好彩你話我知，唔係我仲係咁抽角升角打，唔該晒

集郵驚 係咪都要抽

Hi空白

終於中大白

你唔係玩pad咩

咩都冇玩了

我唔信千rank魔王冇玩

冇了玩左一排玩到悶

中夠五隻再恭喜你

我鬼滅抽完就冇開嚕

月頭抽完物語冇玩了

近巴

放置play

係

升埋隻 hehe 銀 & 吉良 上綠字 200lv
好似可以拎黎打塔

其實隻隻都要升啦

好多都未掛石碑

其實洗唔洗用石抽飾品？ 定打啲關會出勁裝

新池7抽，2大白，1rukia,1四眼佬，2隻花太郎

用券抽都ok
打活動就會出唔少

如果你係好似空白巴嘅超級課長就當我冇講過

我冇用石抽裝

竟然有人抽呢個池

超級課長

其實我玩左個幾禮拜都未識睇隻角勁唔勁，我都係參考#1張圖黎分

巴打我可唔可以po啲角上黎教我點分

我意思係見到5周白其餘果四隻應該都冇人想抽

明呃人抽

2200石得1隻大白
差一隻先滿，死都唔俾人滿眼
反而隻垃圾一護中左7隻
屌

你仲有1甩速精粹

用左先4眼

又話差一隻

上次一打到已經用左

抽到大白，基本上推主線都冇問題
除非想爆眼，兩隻都好夠用
有石可以抽埋十年後一護，唔係就等下個pool

好耐冇上水 同大家分享下先

首席海豹

不過我想睇總計潛能

升得好散 比哂d公會/大虛角

巴打好勁，我得呢幾隻，有冇邊隻有用

牙roy 又扮

好多高手

Welcome back

白9

8次免費十抽得一隻5星

好ching少少有兩隻

分身

扑凸

㩒住b 哥黎砌

焗住用太苦

金鳩

咁是咪要玩全防

屌 想抽立刻

但30step明呃錢

一陣又出隻代用強化點算

復刻池中哂2條女，但唔中致死量，算了，收手

已經出左大把勁過佢地既角 唔洗一陣

燒左千幾玉 想幫隻致死保4
結果得隻電閪同5刃

3%池千祈唔好抽

估唔到死神呢d閪漫都有驚 仲要咁多人開post討論

game好玩 漫好垃圾

兩樣都垃圾 on9先玩

BBS比狗玩

汪

好出奇咩 佢人設咁正
打機又唔洗J套野D垃圾劇情

今次極限共鬥刷得好快
5周一護 / 石田快到呢

真 唔提都唔知原來咁多巴打玩

最上個關卡係要打邊個關

左下角
降臨你要打， 每關3星clear stage 送5石
首次升爆一隻降臨角 又有大把石

唔該晒師兄

有新池出未月尾啦

最遲聽日 3點出資料

又可以skip

三垃圾skip 得

放隻藥水角就想呃人抽
單屬雫up好小家全屬既話可能會抽
咁搞法遲下會唔會出經驗石up

可以試下5抽嘅

三隻都垃圾到嘔唔係限定唔好曬石啦 過兩個月又撈埋落d pool到架啦

1100 石你拎去打活動關出彩卷抽野仲開心

想問問嗰3隻滅卻師勁唔勁?

致死量可以拎黎打pvp
雷果隻都正
最唔突出好似係爆炸果隻

剛回鍋 解答左我好多問題
謝謝

想問下亂舞店長招技對刷亂舞石有冇用？

啱啱好30step終於5毒撚

好似無
話說亂舞石要刷好撚耐
我諗起碼120體先穩升爆一隻

其實有

有 無加成慢好多

有都唔覺嘅
我已經用 1 打手 + 2 角用掉落插件

正常用3隻掉落up角

入曬九隻掉落link

必殺技升爆同冇升係咪差好遠？
係嘅咪啫係抽到一隻好嘢都冇用

唔會無用
不過滿技滿眼 勁好多咁解
盡量唔好專登追眼 , 唔係追到破產都追唔到

一眼好似多20%?

下星期高難公會戰
阿帕契 七緒 夜一 戀次
邊三隻好無露奇亞

真 追唔到想死

亂舞關有掉落up
Go go go

我叫好彩 ⋯ 5週時抽左三隻大白
上次 免費十連中多隻， 再用40抽搏多隻

但食哂佢地有啲唔捨得

重覆角唔止係升必殺技威力，升眼可以有額外能力加成，但要大量資源

貓衝去打

隻夜一跟班係幾時拎到？
唔覺有得打

月卡送

裂傷唔差喎打公會戰

覺得隻戀次聽日會好勁

出2隻藍柒1隻8刃都死唔比沙漠露琪亞我

本身冇？

就係無先要抽

公會戰hard你地用咩角同點配裝
冇弱化免疫*2基本上唔駛打

就新年，應該送十選一

打番normal 算
上到無視防禦角先打hard

1/5 2/5 5/5
無裝免弱化打完 剩9秒

Post 陣ok?
雖然無可能跟到你呢啲痴線佬

3隻都有但得 5/5/5

想問問呢個點樣解?

好似係睇免費片拎經驗加乘
唔肯定

主畫面左下角>商店>睇廣告拎 1小時 exp boost
（應該係）

係咪冇咗個廣告?搵唔到

搵唔到

steam 版冇

搵到了，感謝

加速道具唔係呢個咩

.gun

有裝呢個道具都完成唔到個任

不過係咁 佢成日啲中文都好難明

想問下呢個pool勁唔勁?

基本上小說同血戰都建議起碼一次保底

明白

七緒十刃殺手，打公會戰幾有用

今個星期就係要用佢

抽左1個step中左貫通佬，唔使再抽落去了

我覺得小七緒仲正
力屬嘅話 雨田老豆好似仲勁過黑鬼
(雖然上次爆死抽唔到老豆)

終於換曬五屬包皮

斬月可以開始開眼

我反而走左去換彩券

嘩屌
空白的靈壓不斷增強了

想問下呢個池值唔值得抽？

穿界門卡住左一般43,,,有無攻略點過

爬上小小有人講緊

增強完都唔夠你揪

感受到空白的靈壓

唔好玩啦，俾你打到不要不要

我真係唔夠打

我地3隻野1樣
我隻技佬得一眼
其餘兩隻又未紫

就係咁都唔夠打 開始懷疑人生

課多10個618

又笑me

公會收人 有whatsapp group 要日日打公會戰

個group有無共鬥/討伐團架？

我地間唔中都會有架

公會咩名？想入

仲有一個位

新pool抽完，又抽唔中無月

呢d 用偽彩慢慢就會抽到

我抽左2年啦，都未抽到無月

隨緣

新增更爆肝嘅要素

垃圾驚兩日冇人推po

又話出第2部小說

呢3隻見到都唔開胃

最左係邊個 唔記得

btw佢特登整個咁嘅預告

應該都可以期待下

可能有啲咩新技能

幾時先到6周年啊

刷到9999就差唔多架喇

應該係果個人妖

PUSH 公會有位 收平均打一日2000萬UP既人

我想話隻機械世界 夜一 都好勁下wor又好J

等緊月尾單池

今日仲未有野睇?

日版攞返acc，但想玩中文版

呢半個月新入坑 升好咗十幾隻200lv之後 想掂下繼承野
但見街場全部都要4藥水…想問而家生態無藥水角
係咪繼承都唔駛搞 好似貧者越貧富者越富咁

自己慢慢刷囉，我正身都係得店長一隻藥水
但分身有3隻

呢隻game 好在可以慢慢玩，唔急嘅

自己開協力 / 自己單人刷 / 努力d 搵無藥水角場
刷多d 大虛場 , 要升實升到

亞服生態我唔知 , 我自己就未用過藥水角去刷繼承
原因係打得慢 + 好多隻都抽唔到

自己單機刷 或者共鬥自己開場搵三藥水

其實單刷真係舒服好多

一嚟易打 又唔洗等人

共鬥遇到死屍真係慘過撚

單刷嘅藥水角都係攞嚟擺隊員

揀隻打手擺頭刷

又中技鈕扣

三隻都好似廢廢地

幾時岀隻滅卻師剋星
想玩pvp

有呀，阿波羅

PvP有冇得跌多D晶

成日輸？ 你點砌

失9望

和尚 五刃 毒佬
其實過到B嗰十秒就得
不過個個都推到咁高攻

呢隻轉生做 加雙攻傷害，正到

你貼你陣出黎睇下
其實你5屬升爆隻勁嘅去開場打藥水
街場啲人都肯打嘅
唔係話下下4藥水角先好
根本得4店長 又勁又快又穩
其他嘅 2藥水+ 2勁角 其實仲好

全防裝 全減傷link滿防眼

穿盾/打地鼠一隻都無屌

升爆隻勁->紅字基本->巴打得綠字想打藥水->得綠字冇人同佢打...

結論 巴打都係自己單刷啦

認真答 一係單刷 一係共鬥自己開場

咁我其實係期望係pvp嘅

pve就老母打天下

今期三隻係冇呢隻

10step即開眼

屌咩
難得我6隻都無點知抽3 step 05星

想升果隻職無乜話好勁嘅角色 我上2星期喺select波首抽完5週年大白 儲石儲到而家 萬幾石 無乜角色
而家自己慢慢打 因為5卷5卷慢慢刷 慢慢玩囉

做咩唔抽埋 5週一
你而家唯有靠大白 打力水共鬥起家
今期機械世界個pool 隻力夜一 都抽得過
萬幾石留黎抽啲勁角復刻+月底屈機pool啦

淨係想抽阿波羅過穿界門
點知一隻都抽唔到

大虛係咩，討伐戰？

痴線

屌，我15step都係得3隻保底5星

呢個pool特別好彩
幾乎個個step都中一至兩個5星

呢啲池都過百抽

淨係抽黎過穿界門

今期果幾隻真係幾樣衰

見佢小說抽個step5算數

結果呢

忍唔到手抽到step10中知屬同人妖

好悶

新手想問下呢兩隻5星勁唔勁

#1 合格線

知屬果隻勁在做插件 ： +25% 強攻
無咩邊幾隻有

那Ni

Step 6 得 1 龍捲腳佬 + 2 重覆
我想搏死神人妖打戰紀都唔得

更新完之後 pvp計戰力唔同左嘅
不過好左，有得睇人地成隊用咩角色

果隻抽彩都抽到四眼

大白差最後一隻眼未開，到底用 精粹珠 定 5星大白開好
用5星 就慳番粒珠
用球就留番隻大白黎 打J/ 升答黎過穿界門

食必升之後用隻5星洗眼

食番自己 慢慢洗

食左珠了
眼好撚洗+紫色幣好難儲

珠重難拎

啲垃圾五星眼都廢事開嘅賣鬼咗佢

一隻洗一次眼

即係話抽番黎嘅5星可以賣好多紫幣？

20000囉咪 賣一隻夠洗一次

正呀，啲子宮平終於可以安心去死

果啲浮粥 經絡 心柒 一車一車咁賣

6星同5星一樣價？

5 Step得一隻濕尻5星，我DLLM!!

十抽出69

又係時候棄返一頭半個月

牙周第一公會 願榮光歸香港人 收人
日常有共鬥討伐場 有discord群
要求:每日上線打公會戰 公會戰2700萬up (隊長周/十刃周除外)

想問下呢 果d免費卷 池入面抽到嘅嘢係咪幾時都係大混池
唔關佢而家出緊乜野事㗎

彩卷抽大池

大池唔包節日 小說 千血

大池出新角 出果刻彩卷都會抽到

唔該巴打 咁我抽晒佢算 四星茶渡都無 打唔到戰記
想開眼都無得打

加油

月尾係咪出千血

仲有無位

岩岩收左 早一個鐘答都重有

今期知一護抽唔抽得過？新手入抗

#1 tier list 可以參考下

No

第二隻人權角

人權得好緊要 呢隻仲有buff 有減防
可以打公會戰 有PVE能力
今次真係全能

隻銀城好撚勁啵

差幾招就同老母差唔多勁
最撚ON9都係多招濕鳩追擊

比多招打地鼠咪好呢招都幾重要

中毒佬 = 中哂月中3隻

大學degree剋星

今次係master

B 哥 毒撚 同 速茶
今次要換邊隻落嚟

淨係擺月島

一定唔會係B走

sick挽

泰仔要走好耐 所有野都比月島取代哂 本身都比一角取代緊

都要睇佢三隻嘅育成度嘅

泰子同tsuki撞哂車 D功能 不如留隻毒鳩D debuff下人好過
雖然真係de都淨係de到無無敵個1位

毒撚前排好不容易先保5左

所以我先咁講

我紫太苦 紫b

但係致死得一眼

要我換我會換致死走

遲下三隻都要無敵10秒先打得pvp

焗你一場打10秒以上

好在粒速精未用

係咪得小說劍8同岩鷲大波家姐先頂到月島

遲下整隻 無視無敵PVP角

全防毒鳩D can頂 其實求其一隻全防頂端裝落buff都應該頂到10秒

逼害老玩家

b哥都應該要轉玩防

我隻D
但食正星十字剋星會唔會好傷

用咗？

比左速茶

......

下⋯速茶呢啲公廁都值得餵？

好不安，又要課金

下...白哉呢啲...?

原來用10年後一護刷auto仲快過店長

filler有5周白做炒冷公廁咩

求其啦
反正而家PVP有得睇全相 慢慢刷魚腩咪得

我講下笑姐

刷咩auto

今期活動

諗諗下 我隻紫茶應該都係吉月島屎忽

一護係死神剋星呀嘛

咁佢本身都勁
啲招又爽
係差在無打地鼠

一定係裝件比佢打auto架啦
平均一分鐘都唔駛就完場

對唔字 我唔會再話佢公廁

屌呀，又中

我指新角pool做炒冷filler
呢D閪劵牙G牙9都有機中到啦

自從出左 大佬B , 黎緊整多隻月島
每日 10場PVP 既 頭 10秒 係浪費光陰
1年就加埋有 10個鐘 係度睇佢地無敵時間
你老母KLAB 當玩家係狗

學呀邊個咁 玩3紫藍強攻9復活流

我試過有場打咗幾分鐘都未打完

嬲撚到熄驚

黎緊應該會整隻技屬無敵10秒
場場淨係鬥10秒後邊個搶到必殺技

應該係小說個隻前劍8

又大爆死，唔撚想玩了

5 抽3新野 銀城重覆

20抽得一月島 應否收手等三月尾單池
本身5眼泰仔 月島得一眼唔敢上

正身5抽

分身得產絹同新涅

20steps 0月島 5銀城 1涅

識抽一定係淨抽單池

好過我 , 3涅 2銀城 , 1樣step

收負評

仲有5STEP屌唔屌埋?

單池啦

臭豬

呢排正身好旺，分身收晒皮

不屌了 , 沒資金

抽中月島既機率係咪暗地裡調低左？見到好多人大爆死

your face your fate...

10step差隻月島，等單pool算

20step中左3島1銀城

屌你老母

大把人中 , 不過唔係我同你咁解

不要說了

。⋯

月卡卷

屌又速手球

久違了嘅齊pool

我想問, 月島係咪可以打羸大學degree?

月島係master degree 緊係can
抗鳩佢弱體 又剋佢屬同所屬 加上天秤佬又多人玩豆腐全攻裝

唯一會反車可能性就係因為月島AI弱智
無敵解除先開vortex buff反傷反撚死自己

我b玩防

希望係
而家市面上啲B哥好多都 幾眼齊插件
又紅字 紫字

洗乜理實際情況
反正實F5到夠打嘅打
不過長遠而言隻月島係幾值錢

點解出廣告但係sell埋啲舊角

因為遲d出轉生pack直接買

巴打點睇隻 銀城？
我見IG台仔page 比到佢得B級
但力屬藍普攻角佢好似都唔弱
主要功能係拎黎Auto/過塔
可能佢覺得銀城啲攻擊無異常狀態比較廢呱

點會弱呢
大力少少嘅知店長 咁講應該幾易明
同埋無咗出水+5
比較好笑係招廢招倒地追擊 大大力普攻角要呢招都唔知做乜春
但唔影響佢實際強度
加上大技有減防 好適合而家嘅hard GQ

手痕抽埋第6step 中埋銀城，第一次齊3封面

5step一個封面都冇
唔抽了

我都係10 step先一隻銀城，其餘2隻都係重覆角

月島真係幾正
B 加 佢 係pvp 夠抽好多人

雙無敵都唔夠抽咩

隻銀城刷圖真係好癲
攻速快到唔洗考慮屬性問題
佢一刀差唔多等於貴族兩刀

銀城換月島

決定睇埋月尾新池先all in月島

呢啲外掛係咪都要抽架嘅

S公會 願榮光歸香港人 收人
日常有共鬥討伐場 有discord群
要求:每日上線打公會戰 公會戰2700萬up (隊長周/十刃周除外)
心覺4刃場：

提提大家TYBW活動關今個月就完

有無位？

有位
一陣去總分到搵我地 第一位就係
入面有條DC link
聽日完結算就有位可以申請入黎

我都知k叻唔想我棄驚

叻啦叻啦

又要開始認真玩

得一隻月島 棄驚鳥

抽多兩隻就夠

呢排課得多唔多

那有石

呢排無課

又冇石掘差啲就棄

我抽埋個step10冇就等月尾

哩排轉課last Claudia

係咪dr stone

我玩台版，未出
貪佢有得喪掛機

我愛k叻

養服大佬 值得中啦

仲差兩隻

入dc gp先
條link係公會簡介到

有人一齊排緊隊 7點前唔入黎就比佢入

150抽都唔中山本...除咗山本其他都中晒

想問各位巴打,而家買個多石號入坑亞洲服仲有無得玩定巳經太遲

點解咁睇唔開

抽到月島銀城就有得玩

好!唔該巴打

唔好意思 又太耐無上口俾大佬dc踢左 求lin 😂

抽到20 step 都仲未抽到 銀城, 月島同涅就3隻..

月島3隻？

係就好停喇 夠玩住先

好啦好想要銀城,幾鐘意佢 爬下攻略先

等單池

想搵個心屬做auto打手
邊個好啲

我會揀劍八，有埋打地鼠波就最好

我會揀 花姐 /平胸破面
貪佢地遠攻

琴日無上水
係咪滿左？
我唯有等下次

原來劍八自帶打地鼠，咁冇野啦
青攻auto 當然好過赤攻，不過我睇埋剋星姐
同埋劍八有霸體同打地鼠，唔怕斷技同多返件裝

滿左啦 下次請早

101010 都刷到想死
遲下202020 點肝

應該一關會跌曬兩款藥水掛

唔撚會分開打嘛

估下藥水角包唔包新藥水

技藥水角係限定真係好反智無藥水角真係刷到2046

諗起當年繼承關冇得用5體

咪又係咁打

步老母後塵

下個池一次出3隻藥水角咁好死
好大浸之後會出大藥水角比人升202020嘅味道
玩咗個幾月 101010先升得幾隻

step26都未中
allin埋80石
竟然單抽中左
唔洗棄

恭喜

btw典解唔等單池

無耐性等 , 你明既

DLLM又中滅卻師一護，比其他果幾隻我會死？

最忍得手嘅你都忍唔字

大號10step 2月島1銀城

細號10step 2銀城1月島

klab 靠你支撐了

我15step都無月島

想quit了

要睇下佢咩表現啦

單池啦鬆地

原來細號有打到甩速精

又出咗三隻垃圾

可能啱做202020插

隻nel好撚痴線啵...

屌 我其實淨係想講隻新茶

有得打地鼠 比D面嚟好啵

強攻霸體打地鼠

熟口熟面

係街見到架小巴車身廣告係死神驚

但係叫gay伴之孕

上網碌下先知原來又出新驚

應該又一兩年貨仔
咁多年嚟大大小小嘅死神驚 無隻夠BBS砌

bbs都唔夠佢佛

S公會 願榮光歸香港人 收人
日常有共鬥討伐場 有discord群
要求:每日上線打公會戰 公會戰2700萬up (隊長周/十刃周除外)

一直覺得副本掛機同睇電視差唔多

想入坑, 諗住買個新手a/c玩下, 應該要哈修瓦特定係5週年一護好?

哈修

thx~

哈修for pvp 係限定角
5週年好彩你可以突然抽到

掛機都還好 掛住唔9洗理佢

掃蕩真心on9 撳兩下就可以收工

哈修開局 儲石等瘦狗狼單pool

perfect池

遲下再出技嘅10秒無敵，pvp 3大角已齊

睇巴哈話相同角色係冇用, d三四星相同角色係唔係食晒or賣晒佢?
sorry 請容許我做一次伸手黨, 成400人爆晒位, 玩都玩唔到

3/4星升爆lv拎完石可以賣（升爆lv 會有個勳章仔），我就賣剩店長，因為可以放喺link 刷強化石
5星角色就有多可以食，但新手就建議唔食住。
我就會5星6星各留一，等活動可以食多隻bonus

佢有無話5*重fuck都無用先?

一鳩出隻無敵15秒

一下收曬你兩隻皮

了解, 等我升爆佢地之後清位

我相信佢一日未出到小說第2部啲劍八，都應該唔會有啲咁嘅技住

期待k叻新嘅撚狗招數

如果睇返力屎 之後應該3-4個月會有第3隻
當年出完隻入新時代PVP角 就半年1隻 然後 3個月
不過而家轉咗新營運 唔知點玩
D pvp霸權角都越出越o靚仔

話說小說劍八個部 應該4月左右就會開始出

直接出隻無視無敵已經搞掂 一野起哂你2隻無敵飛腳

轉咗營運

出齊三隻先咁出 終極撚狗

咁都諗到 ching已經夠料入K叻度做

個個都3隻 將pvp永遠加長10秒

跟住咪無視無敵 加速完場

其實幾爽 日日返工就係諗點樣撚9啲玩家

發覺淨係想維持係三席 其實都唔洗刻意抽月島
5茶 5致死 4b 都夠玩
我隻月島得一保 諗緊抽唔抽埋單池好

抽咗月島 打唔足都上咗隊長

睇埋202020咩料同月尾血戰pool先決定

202020都幾影響而家生態環境應該

S公會 願榮光歸香港人 收人
日常有共鬥討伐場 有discord群
要求:每日上線打公會戰 公會戰2700萬up (隊長周/十刃周除外)
非覺4刃5秒完場

屌 原來打漏咗個副字 上咗副隊長

唔知有冇人記得我
最近玩番 點解共鬥同討伐咁小人

上隊長根本唔難
有石就得

而家直情石都唔洗用

淨係回體打都夠上

who?.gif

btw歡迎回鍋

btw成隻驚都用得呢句

xx根本唔難
有石就得

屌 今次獎勵角色咁偏

得兩隻

齊三隻根本唔難

有石就得

1隻都無 棄驚

S公會 願榮光歸香港人 收人
日常有共鬥討伐場 有discord群
要求:每日上線打公會戰 公會戰2700萬up (隊長周/十刃周除外)
重-緊1

究竟月尾係出op 角定新藥水角呢

why not both

出多三隻大池角撚你班仆街

正確答案係 出多3隻大池強度嘅限定角
再加稀少所屬 焗你抽

新繼承系統

1格 slot , 0升到20要
2500雫 2750舊水 1000新藥水

如果要 20 20 20
7500雫 8250舊水 3000新藥水

暫時已知可選擇 額外能力

全世界無敵10秒

痴撚線

唔知有冇

留票刷材料好過

裝落技總隊長 對位月島

Pvp 復活5次不是夢？

好似1種能力唔可以重覆

月島裝返20秒打撚死你

唔知之後打分 抽選會唔會有大水

幾時開一野打十次5次打撚到下個世紀

子宮召喚卷

一鍵掃蕩

20000 紫point Get!!

屌佢佢冇話必中5星呀
唔好咁撚老定

新關唔會比你一野5次...

應該都係

冇記錯當年出5藍既時候繼承都唔比用

呢個新培育 應該可以令到好多冷門角加入pvp

推

唔g有冇理解錯 單機每日限五次

仲要101010變返綠字

搞撚錯
唔可以keep住橙字比人辨識
等202020再變做 虹字 藍字 金字 咩都好啦

啱啱先得閒睇條片

無 就係5次only 之後要協力肝佢老味臭花閪
記得佢仲話協力係限時開

因為紅字個定義係 link slot 3格lv最大 而家最大變20lv 所以自然地

跟住好似禮拜六日開全屬各5次係咪

難D
除非佢有無敵比你簡 咁樣就一野收哂balance同熱島皮
或者 減傷+特定所屬減傷(參考4周年牛角) 做到偽100%減傷效果

唔知佢 反正到時先算
但估佢無咁好死 應該同當初出水關個排法一樣
六就 力速心
日就 技知

唔g紫會唔會變返綠

因為要紅咗先紫

又撚狗咁撚 k叻又然

幾大波

會 因為紫角定義係包埋link slot最大化
到更新個日全世界一齊無紫

琴日無開聲無開字幕睇 求其掃2野

我屌佢老母

一睇我都咁覺得

笑四

焗9你地每日都要打卷軸同藥水

見佢有一項係迴避+15%
玩番迴避流有冇得搞？

可能有掛 但唔知何年何月
特性天生得11%回避 進階版15%回避得1隻超舊嘅角先有
計落最盡都係75% 仲要唔知幾時先出到呢個數

其實個d咩虛屬性迴避無效係咪都針對到呢個屬性？

法國有人捕住大力巴同空姐巴腐皮

打到下年

我已經收唔到人 重要食負評

無人試過 但睇文字形容應該係得嘅
印象中個濕鳩崩玉關D怪set回避做70幾定80%回避

唔知是咪Jo騎

who

]S公會 願榮光歸香港人 收人
日常有共鬥討伐場 有discord群
要求:每日上線打公會戰 公會戰2700萬up (隊長周/十刃周除外)
-2

可以申請左黎先
我地會係個gp到會教你過到

日ser?

牙周

公會簡介會有DC link可以入埋

呀b終於保5

202020等緊你

S公會 願榮光歸香港人 收人
日常有共鬥討伐場 有discord群
要求:每日上線打公會戰 公會戰2700萬up (隊長周/十刃周除外)
-1now

咩事比人洗負皮

我都想知 諗緊去站務台搵連仔投訴

已經5個負皮係咩事

玩隻小眾game 都要比人睇唔順眼

應該火影同OP d fans比

兩step中多隻

Step 10極限保3
滿足了

聽日出果個新系統會唔會include埋PVP無敵呢一項?
如果沒咪要抽到月島寶五，呢家先寶2
呢家PVP俾人屌打

留係三席唔洗保5
保二開攻血都夠

一抽彩卷

細號1step

10step都冇月島
0石了

夠力留係第三席就算啦

屌你老母Klab
10step得兩隻保底廢5星
即刻冇撚哂癮去玩
含撚啦屌

有冇巴打要acc?
免費放acc

metoo
得隻19小白

抽啦望
因為無得揀
我貼可選能力係下面